唔好淨係叫醫護罷工，不如一齊同醫護罷工/罷課

如果你返工返到有錢買樓上車，但冇左條命，咁有咩意思？其實衣家可以大條道理罷工罷課，不如真係齊上齊落啦！

應承我，活到煲底好冇？

#光復香港

你唔知香港人最叻叫人地罷工？

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

罷工已經太遲了，直頭帶幾個肺炎病人去同各位局長丶 司長丶特首以及其親屬的屋企拜個早年，順便問下佢點樣搞掂壇嘢